請問香港邊度有得食好味/高級嘅日本便當?

唔係定食, 係便當. 邊度有? 好想試吓.

Thanks

上環之前有間專賣日式便當,但執左一段時間

天御結。

其實做唔做到空運大量7仔便當過黎

做到，今晚早少少訓應該有機。

成舊水食個便當
真係好高級

依間始終會一試, 有冇啲平少少嘅介紹?

便當要叮嘅咩?

好靚

你要平既咁買波仔飯凍食啦。

波仔
笑撚咗

有冇啲平少少嘅介紹?

華御結好似6/70蚊 得一種便當

華御結好食但好貴
可以去餐廳食一餐有埋湯同茶啦

40蚊咋
一個飯團 一個湯 一個細主食
便利店啲飯團真係食唔落口

天后red penguin

睇openrice話執咗

係執左

竟然

我之前見過北角健威坊有間賣便當嘅, 係咪都執咗?